1) Must use original sprite
2) Royalty-Free Audio
3) by your own code
4) No Rigidbody gravity physics
5) Git Repository - 4 Branches(Master / Development / Feature - Visual / Feature - LevelGenerator


Title : Police-Pacman

Visual Sources : 
Pacman => Player(Cop)
Ghost => Enemy(Criminal)
Ghost-scared => Get Naked
Ghost-Dead => Smoke effect
Normal Pallet => Coin
Power Pallet => Handcuff
Bonus Score => Gold Ingot
Life => Donut


Empty area => Grass
border => wooden fence, each shape(L shape corner, T shape, straight wall)


Audio Sources:
GetNormalPallet => Twinkling sound
GetPowerPallet => sword pickup sound
GetBonusScore => internet enterence sound(frutiger aero style)
OnPowerPalletEnd => breaking sound
OnHit => punching sound
OnMonsterHit => Cuffing Sound
Background Music => Ambient, Loop


Villager Animation => Moving, OnHit(turns red and becomes smoke)
Zombie Animation => Moving, OnHit(turns red and becomes smoke)


Raycast to the front
if(wall detected){ rotate }

TODO
1) Automatic Level Generation
2) Add audio - Ghost Normal Background after Game Intro Background
3) Remove WaitForSeconds() on Player Cornering




